[有圖] 柴灣ive浪子

一個星期前發現有人留低傷心句子
一個星期後發現好多人有故事

影好d 可以嗎

唔怪得要讀IVE
上個堂都攪到張枱污糟邋遢

唉 請接

直接抄哂成首算啦
接乜鬼

會唔會好啲

有冇話比老師知？

巴打而家係邊間房

老師知咗可以點？

今天的風好喧囂啊
請接

睇d字跡似同一個人黎

傻西ive仔

自己就就自己啦

on9

點睇都唔似

樓主比人笑都唔知 仲問話比老師知有咩用

咁點撚樣呀？即係你自己接龍啦
死傻閪 好撚型好撚威咩 on9 ive仔

ive從無畢業 ~
這歌你我早已知